有冇人有種轉工癮

做夠一年半載 就想轉下環境識下新人 呼吸新鮮空氣 順便加下人工

咁你依加幾錢人工呀？

有
我呢舖癮深過你

我有一鋪見工人癮 有時係想睇下佢請唔請我 唔一定做

around 35 la 比之前高左但cv 花左

點算

見工其實都幾辛苦

點樣花左？？

成日轉就會花喇

我覺得自己有裸辭癮多d

我
每過一年幾
做厭左d task
就會想走

花唔花都係你自己諗或者係hr用黎壓價概藉口遮, 最緊要唔好俾hr大到

真係有料有經驗概人材搶手有幾出奇😆

me 見到另一份人工高d 就會想轉

我係因為廢做唔掂 用轉工黎逃避
唔知仲可以轉多幾多次